奶閪

其實奶閪 會唔會有好多菌

人地個閪都冇嫌你口水多菌

菌冇 樓主毒先多

臭你又奶

如果塊閪俾好多人用過就會好污糟,但我都會照奶,甚至食埋d閪屎,因為有咩快樂得過奶閪

閪屎

閪屎即咩來

你都係收下皮先

死埋一二邊啦